幫fd問- 十萬個認真， 呢注飛收幾錢

唔該哂

屍就有得收

$0

都未完場！

寧願買入球大都唔買波膽

$實收二百二十萬
叫你朋友睇定樓

使唔使加注